{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_106185",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "흥부네밥상"
    },
    "text": "江原特別自治道 襄陽郡襄陽邑東海大路3019に位置するフンブネ食卓は石釜飯専門店で、石釜飯を注文すると基本おかず10種類と焼き魚及び豚肉プルゴギが提供されます。 当レストランは2人以上のご注文が可能で、ペットの出入りは制限されます。 フンブネの食卓は束草から襄陽方面に行くと助山小学校の向かい側の国道7号沿いに位置し、襄陽から束草方面に行くと洛山道立公園三叉路でUターンしなければなりません。 営業時間は月曜日と日曜日は10:00~19:00まで、火曜日は10:00~15:00までで、最終注文は14:00まで受け付けます。 水曜日は休みで、木曜日と金曜日は10:00~19:00まで営業しています。 土曜日は様々なメニューを提供し、薬水石釜飯は2人以上注文すると15,000ウォン、コンドゥレナムルの釜飯は2人以上注文すると17,000ウォン、フンブネ食卓は2人以上注文すると12,000ウォン、スケトウダラ焼きは10,000ウォン、ツルニンジン焼きは12,000ウォンです。 この飲食店は、営業は材料の準備や休憩時間、材料切れ時によって時間に関係なく終了します。",
    "QA": [
        {
            "question": "フンブネ食卓はどこに位置していますか？",
            "answer": "フンブネ食卓は江原特別自治道 襄陽郡襄陽邑東海大路3019に位置しています。"
        },
        {
            "question": "フンブネ食卓はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "フンブネ食卓は石釜飯を専門とし、基本おかず10種類と焼き魚及び豚肉プルゴギも提供しています。"
        },
        {
            "question": "フンブネ食卓の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フンブネ食卓の営業時間は月曜日と日曜日は10:00~19:00まで、火曜日は10:00~15:00まで、木曜日と金曜日は10:00~19:00までです。"
        },
        {
            "question": "フンブネ食卓は何曜日に休みですか？",
            "answer": "フンブネ食卓は水曜日に休みです。"
        },
        {
            "question": "フンブネ食卓の最終注文は何時まで受け付けていますか？",
            "answer": "フンブネ食卓の最終注文は14:00まで受け付けています。"
        },
        {
            "question": "フンブネ食卓で注文すると、どのような料理が提供されますか？",
            "answer": "フンブネ食卓で注文すると、基本おかず10種類と焼き魚及び豚肉プルゴギが提供されます。"
        },
        {
            "question": "フンブネ食卓はペットの出入りが可能ですか？",
            "answer": "フンブネ食卓はペットの出入りが制限されています。"
        },
        {
            "question": "フンブネ食卓は何人以上の注文が可能ですか？",
            "answer": "フンブネ食卓は2人以上の注文が可能です。"
        },
        {
            "question": "フンブネ食卓の周辺にはどのような場所がありますか？",
            "answer": "フンブネ食卓の周辺には助山小学校や洛山道立公園などがあります。"
        },
        {
            "question": "フンブネ食卓で注文すると、どのような料理がありますか？",
            "answer": "フンブネ食卓では様々なメニューが提供されます。例えば、薬水石釜飯は2人以上注文すると15,000ウォン、コンドゥレナムルの釜飯は2人以上注文すると17,000ウォン、フンブネ食卓は2人以上注文すると12,000ウォン、スケトウダラ焼きは10,000ウォン、ツルニンジン焼きは12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フンブネ食卓の営業時間は常に同じですか？",
            "answer": "いいえ、フンブネ食卓の営業は材料の準備や休憩時間、材料切れ時によって時間に関係なく終了することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 569
    }
}